玩職場白色恐怖真係觸動超多香港人既神經啦

佢地大撚鍋啦，搞尻返工既香港人，你當我地全職流嫁？

？

咁可以罷工了？

如果9月發動罷工一定罷

你炒我咪全職抗爭囉

沒撚有錯，沒野好輸 小員工一名

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

全職抗爭

香港民航署未回應
#chinazi

共產黨